發現男朋友仲keep住ex嘅閃卡

應唔應該分手？

你影咗未吖

po出嚟睇下先比到意見你喎

一齊睇

我地係朋友

冇圖好難幫你喎

我條仔都係咁 仲放手機 講真有咩所謂 唔睇個ex都睇av架啦 個心係你度咪得囉
我條仔仲send比佢ex d閃卡比我cap左圖

點解最後一句你可以講得咁輕鬆
其實咁樣你條仔係好撚賤格兼無品
佢ex影俾佢唔係expect佢將來俾第二個睇
姑勿論咁樣有無品，可能你同條仔一樣物以類聚覺得咁樣無問題，但你自己小心佢他日都將你啲私密野同人happy share

你同你男朋友唔好分手喇 一樣咁賤咁低質 真係好襯呀你地

我真係勁撚無奈

朋友?

其實點解冇所謂，第一佢冇放你在眼內，第二佢都冇尊重過佢個ex，唔識保護女仔嘅男人要唔要都罷

你情願保護佢ex都唔撐自己條仔

我撐你，但係有圖會更好

放上黎

幫佢ex del 哂佢啦, 你條仔話唔埋會拎D閃卡黎要脅個ex

Hello 無圖

威脅個ex同佢打友誼波

你依家都諗住散啦，仲怕嘈？記得散之前check 清楚佢有無hold住你嘅閃卡/credit card 資料

集郵啫，睇開啲

Share黎睇睇先啦

分手果陣都會del哂關於佢既所有野
廢事流出 尊重返ex 仲keep住send比人好賤格

分手唔一定要del
但識到新女就應該del啦
(唔撚del都收好d唔好俾人知啦)
send埋俾人正仆街

真心 唔del都收埋 唔好比人知
仲要send比人真心仆街黎

入到嚟圖都無張
我都好無奈

冇圖你話乜都得

連條新女都睇過自己ex嗰d
咁佢d兄弟都唔知睇過呢位絲打幾多肉了

Nokia:Hello moto

如果我放佢ex上嚟咪同佢一樣咁撚仆街

咁講真大家都係女仔，我理解佢好愛佢先會比佢影

你放上連登係仆街。唔放上連登，我地無得睇你又係仆街

其實你地閱讀理解係咪拎F 除非樓主真係咁心胸廣闊

好明顯係"我條仔仲send比佢ex d閃卡，比我cap左圖"

而唔係
"我條仔仲send比佢ex d閃卡比我，cap左圖"

咁何來有俾第二個人睇 係都係屌佢偷cap

其實有冇人覺得咁做係值得原諒 而家唔知點面對我男朋友

得閒拎j
又唔係出軌
唔洗分手既
咪當佢睇av

呢個時代仲留閃卡大家都知咩事啦
btw hello無圖

精神上出軌

都話唔會咁仆街

無圖講經咩

點會del 哩啲無價寶嚟喎

可能你ex都keep住你啲閃卡

你接受到佢幻想住個ex打飛機咪唔好分

樓主自私食正仆街

你d閃卡周圍send又話你知咩

下 你咁都忍到唔撚係人 擺明平時有J 開

求意想圖

我都keep住條仔d閃卡
得閒攞出黎笑下都好

Ex d閃卡

朋友

好仔

佢ex都幾高幾大波，但肥，樣就化妝還好，落左妝好黑好殘總之唔靚 d閃卡有成幾百張，第一時間睇到真係嚇撚親，有佢ex自慰d相，有好多黑鮑圖

圖都冇張點同你討論呀

聽到都反感，分左手仲keep住人d 閃卡j, 一口氣del哂佢啦

無圖無計傾

如果係綠帽
跟連登仔標準，啲閃卡又點處理？

真係冇圖

圖呢

無圖都有正皮 世界變

介意到麻木嘅地步就OK啦 我都係咁捱 絲打加油

無圖就交老母

咪係囉新既都未黎，舊既點走呀

你點捱過 點樣調整自己心態

其實我同男朋友因爲佢個ex嗌過好撚好次交，每次都係我妥協。佢同我一齊第二日就約返佢ex出嚟敍舊 話比返d嘢佢，我都冇得say no

一係刪一係分 點忍呀痴撚線

信我 無男人會del ex既閃卡

我覺得删咗都係分

其實係咩心態？掛住？

你當係可憐下佢個ex
幫手del咗啲閃卡
然後再同個賤人分手啦

除非佢自己收埋你一世唔發現
咁都算喇
但如果就咁擺響電話你仲要睇到
佢有無尊重過你？

咁就發達啦，back up佢，以後自己J埋一份

拎嚟曬命拎嚟J
女人唔會接受到精神上出軌
你而家開post都係想搵人支持你分手啫

我應唔應該同佢ex講？

你條仔有冇講點解keep?

我垃圾，唔敢比佢知我發現咗

係 當我冇到

我男朋友都有keep住ex閃卡 仲話會得閑拎嚟j下 當av咁睇(佢ex D/E cup瘦底
唔會覺得唔開心嘅 但真係有少少自卑囉

竟然唔會唔開心

收埋閃卡仲keep住約ex出嚟 分啦

以我所知得一次，我唔知之後仲有冇

我覺得同睇av差唔多啫 同埋知佢同ex都冇曬聯絡
但我唔會想比佢影囉

睇黎你條仔都幾大機會send 你d 閃卡比佢兄弟開心share

要，相信ex间想你幫手del

唔好講，講咗佢會不停copy同埋save去其他地方留底

*會
打錯戈日，出咗殘體間

根本放唔低EX

分手啦

冇 其實真係捱 兜口兜面同佢講我介意佢都唔del我可以點樣 有冇閃卡我冇睇 但我男朋友一張佢哋嘅相都冇del 我又覺得逼黎冇意思 我宜家嘅心態就係： 算鳩數，你想點就點

應該比佢知道，你知道佢keep住ex啲閃卡啊嘛，睇住咩反應

咁都忍得, 屎都食得
如果係我會覺得好難接受, 不過會想聽吓男友點解釋先

成件事可以話係少事，
但你條仔心態不良就梗架啦！
留相有咩用你都諗到啦，
你叫佢del都無用，佢都唔會想del
係睇你接受情度去到邊。

留av相都還可以，但留一個仲有發展可能既人就唔得囉！

你仆街過你男友
你係有相唔share仲唔係仆街

不如你插盲埋佢對眼啦
睇下J圖睇下Av都唔得